覺唔覺大帥哥根本屌打左呢兩年d港劇

開頭覺得無咩營養無睇 而加晚晚睇

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上連登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

係

誇世代

兄弟先係

再創世紀

再創世紀第一
大帥哥第二
如果柏豪做馬炭可能會好啲

跨世代都好好睇

係好睇
但唔洗咁樣吹到上天
大把其他好劇

講劇本可能係
但呢2年都冇一個男主角有牙健咁有戲味呢

尾段好多感情戲, 張衛建做得好好.
視帝應該係佢,
馬神行撚開啦

晚晚追

但有垃圾洪永城

系 令到好多日日講睇tvb死全家既人晚晚追

矛盾一生

係 垃圾》垃圾

每套都係八王爺有陰謀想害皇上

翻生武林同超時空男臣 唔差

馬炭

做黎做去都係韋小寶個人格